{
  "HOME": "홈",
  "INCOME": "수익",
  "MARKET": "시장",
  "WALLET": "지갑",
  "ME": "나",
  "Copied": "복사됨",
  "Loading": "로딩 중",
  "All": "모두",
  "Select filters": "필터 선택",
  "Start Time": "시작 시간",
  "To": "에서",
  "End Time": "종료 시간",
  "Cancel": "취소",
  "Confirm": "확인",
  "End Date cannot be earlier than Start Date": "종료 날짜는 시작 날짜보다 이전이 될 수 없습니다",
  "You can only filter dates within a 30-day range": "날짜는 30일 범위 내에서만 필터링할 수 있습니다",
  "Start Date cannot be later than End Date": "시작 날짜는 종료 날짜보다 늦을 수 없습니다",
  "Order type": "주문 유형",
  "Buy": "구매",
  "Award": "보상",
  "Reset": "재설정",
  "Time": "시간",
  "Confirm Submission": "제출 확인",
  "Successful": "성공",
  "Not found": "찾을 수 없음",
  "—— No more ——": "—— 더 이상 없음 ——",
  "No record yet": "아직 기록 없음",
  "Visitor": "방문자",

  "Connect Wallet": "지갑 연결",
  "Please bind...": "지원하는 지갑에 연결하거나 새로운 지갑을 생성하여 블록체인 자산을 안전하게 보호하세요. 당신의 암호화폐 지갑은 디지털 자산의 안전한 보관처 역할을 합니다.",
  "Code is required": "코드가 필요합니다",
  "Please enter Username": "사용자 이름을 입력하세요",
  "For your own rights": "함께 Bitharvest 커뮤니티의 일원이 되어보세요!",
  "Invitation Code": "초대 코드",
  "Username": "사용자 이름",
  "Enter a username (up to 20 characters)": "사용자 이름 입력 (최대 20자)",
  "Submit": "제출",
  "You have not bound your superior invitation code yet": "초대 코드를 입력하세요",
  "Next time": "나중에",
  "Bind now": "지금 연결",
  "You have not set a Security Password": "보안 비밀번호를 설정하세요",
  "For your security, set up a password before trading": "활동을 진행하기 전에 비밀번호 설정을 권장합니다.",
  "Set up Now": "지금 설정",

  "Not Logged In": "로그인하지 않음",
  "Login now": "지금 로그인",
  "Deposit": "입금",
  "Withdraw": "출금",
  "Invite Friends": "친구 초대",
  "BTH PRICE": "BTH 가격",
  "BTH MARKET CAP": "BTH 시가총액",
  "CURRENT NODES": "현재 노드",
  "BNB TVL": "BNB TVL",
  "CURRENT MP/s": "현재 MP/s",
  "Last MP/s": "최근 MP/s",
  "Node Package": "노드 패키지",
  "My Order": "내 노드",
  "Price": "가격",
  "Stage": "단계",
  "pre Node": "노드당 {{power}} MP/s",
  "Purchase limit": "구매 제한",
  "Remaining": "남은 수량",
  "Buy It Now": "지금 구매",
  "Grab is about to start": "곧 출시 예정",
  "View Node Sales": "노드 판매 보기",
  "Node purchase": "노드 구매",
  "Purchase quantity limited to": "구매 수량 제한: {{min}}-{{max}}",
  "Purchase Quantity": "구매 수량",
  "Payment Amount": "결제 금액",
  "Unit Price": "단가",
  "Total Payment": "총 결제 금액",
  "Payment Account": "결제 계정",
  "Wallet Account": "지갑 계정",
  "Balance": "잔액",
  "Expected Return": "예상 수익",
  "Expected Power Value": "예상 마이닝 파워",
  "Expected Monthly Income": "예상 월간 수익",
  "Confirm Pre-Order": "확인",
  "Please Enter Transaction Password": "보안 비밀번호를 입력하세요",
  "Minimum purchase quantity": "최소 구매 수량: {{min}}",
  "The input value exceeds the purchase range, please re-enter": "입력된 값이 구매 범위를 초과했습니다. 유효한 범위 내에서 다시 입력해 주세요.",
  "The remaining purchase quantity is insufficient, please refresh the page and re-enter the purchase quantity": "남은 구매 수량이 부족합니다. 페이지를 새로고침하고 구매 수량을 다시 입력해 주세요.",
  "Purchase successful": "구매 성공",
  "Submit purchase": "구매 제출",
  "Successful payment": "결제 완료",
  "Order takes effect": "주문 확인됨",
  "Estimated time to take effect: 3 minutes": "예상 확인 시간: 3분",
  "Expected daily return": "예상 일일 수익",
  "Daily income amount": "일일 수익",
  "Check Order": "주문 확인",
  "Back to Home": "홈으로 돌아가기",

  "PENDING": "보류 중",
  "IN_EFFECT": "스테이킹 중",
  "TERMINATED": "종료됨",
  "COMPLETED": "완료됨",
  "Earnings & Orders": "내 노드 세부사항",
  "Node income not received": "청구 가능한 노드 보상",
  "Revenue details": "보상 세부 정보",
  "Receive Now": "지금 청구",
  "Starting from 1 BTH": "최소 청구 1 BTH부터",
  "Today's earnings": "오늘의 보상",
  "Cumulative node income": "누적 노드 보상",
  "Order Record": "주문 기록",
  "My number of nodes": "총 노드 수",
  "My computing power": "내 마이닝 파워",
  "Number of nodes": "노드 수",
  "Txid": "Txid",
  "Order time": "스테이크 시간",
  "Node income details": "노드 보상 세부 정보",
  "Revenue generated today": "오늘의 노드 보상",
  "Accumulated node income": "누적 노드 보상",
  "Cumulative income received": "누적 청구 보상",
  "Get records": "기록 보기",
  "Receive node income": "노드 보상 청구",
  "Receive at local payment address": "지역 주소",
  "Bind wallet address to receive": "청구를 위한 지갑 주소 연결",
  "Please select the bonus receiving account": "보너스 수령 계정을 선택하세요",
  "Revenue Details": "보상 세부 정보",
  "Release successful": "청구 완료",
  "Release time": "청구 시간",
  "Revenue amount": "보상 금액",
  "Serial number": "일련 번호",
  "Received successfully": "성공적으로 청구됨",
  "Receive amount": "청구 금액",
  "Transfer-out address": "전송 주소",
  "Receiving address": "수신 주소",
  "Wallet address": "지갑 주소",
  "Local payment address": "지역 주소",
  "Receive time": "청구 시간",
  "Order Details": "주문 세부 정보",
  "Purchase node quantity": "구매 노드 수량",
  "Order ID": "주문 ID",
  "Payment amount": "결제 금액",
  "Purchase time": "구매 시간",
  "Daily income": "일일 보상",
  "Cumulative output income": "누적 출력 수익",
  "Effective time": "효과적인 시간",
  "Node pledge address": "노드 스테이킹 주소",

  "Asset Center": "자산 센터",
  "Total assets (converted)": "총 자산 가치",
  "Swap successfully": "스왑 성공",
  "Flash exchange": "빠른 교환",
  "From": "보내는 주소",
  "Exchange amount": "교환 금액 입력",
  "Balance Insufficient!": "잔액 부족!",
  "Swap": "스왑",
  "Asset Detail": "{{currency}} 자산 상세 정보",
  "Available assets": "사용 가능 자산",
  "Inflows": "입금",
  "Outflows": "출금",
  "recharge": "입금",
  "receive_bonus": "보너스 청구",
  "withdrawal": "출금",
  "buy_node_package": "노드 구매",
  "swap": "스왑",
  "swap_out": "스왑 아웃",
  "swap_in": "스왑 인",
  "claimed": "청구됨",
  "claimed_personal_reward": "개인 보상 청구됨",
  "Currency": "자산",
  "Network": "네트워크",
  "Deposit address": "입금 주소",
  "Save photo": "사진 저장",
  "Reminder": "알림",
  "Connect wallet to deposit": "연결된 지갑으로 입금",
  "Wallet Deposit": "지갑 입금",
  "Deposit Amount": "입금 금액",
  "Please enter the recharge amount": "입금할 금액을 입력하세요",
  "Please enter your recharge amount and we will call up the METAMASK wallet for recharge": "금액을 입력하면 DApp이 지갑과 연결하여 입금 프로세스를 원활하게 진행합니다.",
  "Currency Selection": "자산 선택",
  "Withdrawal address": "출금 주소",
  "Please enter or long press to paste the address": "주소를 입력하거나 길게 눌러 붙여넣기하세요",
  "Please enter quantity": "금액을 입력하세요",
  "Quantity": "금액",
  "Minimum withdrawal amount": "최소 출금 금액 {{min}}{{currency}}",
  "Available": "사용 가능",
  "Fee": "수수료",
  "Kind tips": "친절한 팁",
  "Arrival quantity": "실제 수령",
  "Submitted successfully": "성공적으로 제출됨",
  "You can track the withdrawal status": "출금 상태를 추적할 수 있습니다",
  "Transactions Details": "거래 세부 정보",
  "Transaction successful": "거래 성공",
  "Deposit failed": "입금 실패",
  "Recharging": "진행 중",
  "Chain name": "체인 이름",
  "Source address": "출처 주소",
  "Amount": "금액",
  "Receiving time": "수령 시간",
  "Transaction hash": "거래 해시",
  "Trade time": "거래 시간",
  "Associated order ID": "관련 주문 ID",
  "Pending": "보류 중",
  "Withdrawal failed": "출금 실패",
  "has been returned to the original account": "원래 계정으로 반환되었습니다",
  "Withdrawal successful": "출금 성공",
  "has been withdrawn to the specified address": "지정된 주소로 출금되었습니다",
  "Withdrawal Timestamp": "출금 타임스탬프",
  "Proposed quantity": "제안된 수량",
  "Reason": "이유",
  "Unusual activity detected in account": "계정에서 비정상적인 활동 감지됨",
  "Collection time": "수집 시간",
  "Redeemed Amount": "교환된 금액",
  "Amount redeemed": "교환된 금액",
  "Flash exchange time": "스왑 시간",
  "Transaction exchange rate": "거래 환율",
  "Serial ID": "일련 번호",

  "Current Level": "현재 랭킹",
  "My Direct": "내 추천인",
  "Invite Friends To BTH community": "친구 초대하기",
  "Open Web3 wealth portal": "Web3 금융 포털 열기",
  "Community Announcements": "커뮤니티 공지",
  "Transaction password": "보안 비밀번호",
  "Join the community": "커뮤니티 가입하기",
  "About Us": "회사 소개",
  "Our vision": "우리의 비전",
  "Terms of Service": "서비스 약관",
  "Privacy agreement": "개인 정보 보호 정책",
  "Email": "이메일",
  "Message Center": "메시지 센터",
  "All Read": "모두 읽음",
  "Message Detail": "메시지 상세",
  "Notice Center": "공지 센터",
  "Notice Detail": "공지 상세",
  "Set Up": "설정",
  "Account Information": "계정 정보",
  "Language": "언어",
  "Disconnect": "연결 해제",
  "Disconnect wallet link": "연결 해제",
  "Are you sure to log out of the current wallet account?": "현재 DApp에서 로그아웃 하시겠습니까?",
  "Account Details": "계정 상세",
  "Avatar": "아바타",
  "Nick Name": "닉네임",
  "UID": "UID",
  "My superior": "내 추천인",
  "Bind Wallet": "지갑 연결",
  "The file size exceeds 3M, please upload again!": "파일 크기가 3M을 초과하였습니다. 다시 업로드해주세요!",
  "Change Username": "사용자 이름 변경",
  "Enter username, within 20 characters": "사용자 이름을 입력하세요 (최대 20자)",
  "Username is required": "사용자 이름은 필수입니다",
  "Contains unsupported characters!": "지원하지 않는 문자가 포함되어 있습니다!",
  "Action Successful": "설정 완료",
  "Please enter again": "다시 입력하세요",
  "Please set": "새로 설정하세요",
  "transaction password": "보안 비밀번호",
  "Passwords do not match!": "비밀번호가 일치하지 않습니다!",
  "Next": "다음",

  "Market Center": "보상 센터",
  "Today’s Market Rewards": "오늘의 청구 가능 보상",
  "All uncollected": "누적 청구",
  "My total team size": "나의 커뮤니티 규모",
  "Team Performance": "커뮤니티 성과",
  "Current": "현재",
  "Target": "목표",
  "Partition": "분할",
  "completed": "완료",
  "uncompleted": "미완료",
  "User Level": "사용자 랭킹",
  "Tier Benefits": "등급 혜택",
  "Check My direct": "커뮤니티 보기",
  "Community Rewards": "커뮤니티 보상",
  "Reward ratio": "보상 비율",
  "Direct Award": "추천 보상",
  "Distinction Award": "커뮤니티 보상",
  "Level Award": "랭킹 보상",
  "Accumulative Direct Award": "누적 추천 보상",
  "Accumulative Distinction Award": "누적 커뮤니티 보상",
  "Accumulative Level Award": "누적 랭킹 보상",
  "My direct recommendation": "커뮤니티 보기",
  "Please enter user name or address": "사용자 이름 또는 주소를 입력하세요",
  "Search": "검색",
  "Come back my": "재설정",
  "Previous level": "이전 레벨",
  "My purchase performance": "나의 추천 성과",
  "Unde umbrellaTeam performance": "커뮤니티 성과",
  "My direct referral": "나의 추천인",
  "direct referral": "{{name}}의 추천",
  "people": "명",
  "Market Reward": "보상",
  "Direct Award Today": "오늘의 추천 보상",
  "Distinction Award Today": "오늘의 커뮤니티 보상",
  "Level Award Today": "오늘의 랭킹 보상",
  "Cumulative market rewards": "누적 보상",
  "Award record": "보상 기록",
  "Team members": "커뮤니티 멤버",
  "Settlement time": "청구 시간",
  "Receive market rewards": "보상 청구하기",

  "Invite Now": "지금 초대하기",
  "Invite code": "초대 코드",
  "Get the invitation code in the BitHarvest app": "BitHarvest 앱에서 초대 코드 가져오기",
  "Invite friends": "친구 초대",
  "Friends enter the BitHarvest link wallet": "친구가 BitHarvest 링크 지갑에 입력하기",
  "Bind the invitation code": "초대 코드 바인딩",
  "Purchase nodes": "노드 구매",
  "Copy Link": "링크 복사",
  "Join community": "커뮤니티 가입하기",

  "Do not deposit any digital assets": "BSC 네트워크 외의 주소로는 송금하지 마십시오. 그렇지 않으면 자산을 영구적으로 잃을 수 있습니다.",
  "Ensure your Binance Smart Chain address": "BSC 주소를 확인하세요. 잘못된 주소는 자금 손실로 이어질 수 있습니다.",
  "The withdrawal fee will be debited from your withdrawn amount": "출금 수수료는 출금 금액에서 차감됩니다. '실제 수령' 금액을 확인하여 최종 수령 금액을 확인하십시오.",
  "Please switch to EVM network": "BSC 네트워크로 전환하세요",

  "Current Personal": "현재 인원",
  "Current Teams": "현재 팀",
  "Safe and secure Web3 Wealth platform": "안전하고 보안이 뛰어난 Web3 자산 플랫폼",
  "Selected": "선택됨",
  "Community leaders who actively...": "커뮤니티를 적극적으로 발전시키고 커뮤니티 관리에 기여하는 커뮤니티 리더는 지속 가능한 커뮤니티 보상을 받을 수 있습니다. 커뮤니티 보상은 각 커뮤니티 리더의 등급에 따라 해당 커뮤니티의 총 노드 스테이킹 수익에서 최대 50%의 차등 보상을 받을 수 있습니다. 커뮤니티 리더는 또한 자신이 양성한 동일 등급의 커뮤니티 리더가 받은 커뮤니티 보상 중 10%의 동등 보상도 받을 수 있습니다",
  "Actively inviting new members...": "적극적으로 새로운 회원을 초대하면 직접 추천 회원의 노드 스테이킹의 10% 보상을 받을 수 있습니다. (1,000,000 보상이 소진될 때까지 한정)",
  "Know It": "알겠어요",
  "Not Prompting": "다시 묻지 않기",

  "Connect": "지갑 연결"
}
